% Acknowledgments. 
%

โครงงาน แอปพลิเคชันวางแผนการเรียนของนักศึกษา และรายงานโครงงานฉบับนี้สำเร็จได้ด้วยความกรุณาของอาจารย์ นาวิน สมญาติ อาจารย์ที่ปรึกษาโครงงาน ซึ่งได้คอยดูแล ตรวจสอบ และแนะนำช่วยเหลือการจัดทำโครงงานนี้มาตลอดระยะเวลาการทำงาน ผู้จัดทำโครงงานขอขอบคุณเป็นอย่างสูงมา ณ ที่นี้ด้วย และขอขอบคุณ ผู้ช่วยศาสตราจารย์ ดร. ทวีศักดิ์ กิจกาญจนารัตน์ และ ผู้ช่วยศาสตราจารย์ ดร. ดามพ์เมษ บุณยะเวศ อาจารย์กรรมการโครงงาน ที่ได้ให้คำแนะนำ ในการจัดทำโครงงานให้สำเร็จไปได้ด้วยดี

\begin{flushright}
	นาย วิศววิท ฤทธิศรธนู
	
	นางสาว ศุภสิริ คงเพ็ชรศักดิ์
	
	มิถุนายน 2563
\end{flushright}